有冇人想聽笑話 保證好笑

我就係個笑話

每次都說服自己去相信你唔係一個差既人
然後每次你都用行動去證明自己就係一個咁差既人

哈哈
1.5 / 10
繼續努力

你笑左岀聲都得1.5
連登巴打真的很嚴格

睇到喊左

你拋開自卑做一件事 唔好介意他人目光 唔好比較 你就唔再係笑話

曼聯

太在意其他人既目光